點解去入境處攞出世紙/改名唔會提你人名已有人用？

而連登就唔俾人改同一個網名

一間酒店都會有兩個唔同既價錢啦